陳志全：若有十多名議員不延任 民主派應商討今後策略

人民力量立法會議員陳志全在本台節目《城巿論壇》重申，自己於2016年參與選舉，取得民意授權4年的任期，現已功成身退，相信大部分支持者都認為他不應該延任。他說未來會繼續迫政府盡快重推選舉，又認為如果有十多名議員不延任，民主派應商討未來一段時間的策略。

民主黨及部分民主派立法會議員，將根據民意決定是否延任的民調即將結束，其中表明會跟隨結果做決定的議員毛孟靜，在同一節目說，做法是兩害取其輕，無辦法中的辦法。

立法會前議員、自由黨榮譽主席周梁淑怡則認為，民主派應該留在議會，確保有不同聲音。